有個住附近嘅朋友搬走咗

有啲唔開心 冇得再偶遇人

同埋冇得好似以前咁
講句唔開心
就可以落樓下吹水

個啊婆頭鬆好黑